到底珍寶套餐有幾多種食法，邊種先係正宗？

首先第一個問題係果兩塊包夾咩：
有聽過夾果醬，就咁夾扒都有，亦有人加舊蛋落去。夾熱香餅都聽過。最離譜聽過有人將舊包當熱香餅咁落糖漿切黎食

然後就係d調味料點落：
糖漿主流當然係落落熱香餅到，但都聽過落落舊包到
落落野飲到都見過
鹽同胡椒粉通常都係落蛋到，落薯餅都有
牛油落熱香餅落蛋都有
果醬我諗係最大爭議，落薯餅落扒落熱香餅都見唔少（未見過落蛋）

其餘仲有d非主流食法，例如兩塊熱香餅夾扒/薯餅。熱香餅點牛奶食，

正宗咪搽包果jam 唔係包jam仲可以用係邊
不過我通常切一塊包一塊豬柳咁夾住食

除左蛋全部切碎點糖漿

不嬲胡椒粉落野飲

我表示 我細個係落蛋架！
細細個覺得 包同扒係一對 熱香餅同牛油糖漿一對
咁果醬就一定係加落蛋到
然後食左好多年 直到有一日比人笑on9
我先知無人咁食

我第一時間會dum鳩左個包
蛋就落黑椒
熱香餅之後有花生醬就花生醬牛油
依家無就糖漿牛油

首先嗌餐野飲要飲奶昔
拎左餐之後打開個蓋
要先大力索一野 拎起2塊包皮 均匀咁查滿果醬
合埋佢 浸落杯奶昔到 再打開佢 每邊奶一下
之後用最大力一野拍落你隔離條友塊臉到
咁呢個時候條友一定呆撚左 所以打蛇隨棍上
將剩低果d野拍埋落去

糖漿牛油熱香餅
包搽果gem
薯餅落鹽
蛋 豬柳落黑椒

點食關你撚事咩

Jem

不嬲拎曬去榨汁先食

我應該係最特別,我會將落剩既鹽同黑椒淋落2塊包到,之後直接食,無醬

扒jam包
蛋鹽胡椒
熱香餅牛油糖漿

最正宗係每樣分開食，享受每件食物唔同特質

窮到冇錢食珍寶
見到你地一個二個喺度討論真羨慕

都係屎 點食有分別

will it blend?

先食薯餅
牛油+糖漿配熱香餅
果jam搽半塊扒
包搽果jam+半塊扒+半份蛋
淨係食蛋或加少少胡椒
最後拎埋對面塊薯餅食

熱香餅加果醬
包夾扒
蛋加黑椒

問佢攞茄汁點薯餅都正路

果醬落包
糖醬牛油落餅
鹽黑椒落蛋
扒就咁食

我係除左熱香餅之外全部夾曬入包
包先搽jam，鹽同黑椒落蛋
然後就包＞肉＞薯餅＞蛋＞包咁夾住黎咬
熱香餅就牛油加syrup

豬柳加熱香餅